\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 23\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Konfigurieren des Mediators.
	\\
	\textbf{Ziel} & Die Konfigurationsdaten des Mediators werden geändert.\\
	\textbf{Vorbedingung} & Die Konfigurationsdatei existiert.
	\requestHasBeenReceived \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Konfigurationsdaten des Mediators sind
	geändert.
	\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Empfangen der neuen Konfigurationsdaten.
							  \item Konfigurationsdaten ändern.
							 \end{enumerate} \\
\end{tabular}